香港對台灣宣戰可唔可能促成美日聯盟開戰

香港無軍隊開乜撚野戰

香港無資格開戰 用下你個狗腦先

一國兩制下，香港沒宣戰權，只有戰時出人填命與物資捐輸的責任